話說bob叔好耐冇上水……

對上一次直播都成個月前

冇佢fb同ig? 去左英國

係英國遊山玩水
睇佢fb

去左英國睇波